當年被嫌土！國中妹進化「兇到變天菜」 同學崩潰：我怎沒早發現

文／深海大花枝
人家都說女大十八變，用在日本推特這位「立花繭子」的身上就真的再適合也不過啦QQ。最近推特流行起了貼出小時候／現在照片對照圖的風潮，而今年才24歲的立花繭子，貼出來國中時的自己是這樣的......

然而經過了幾年，現在的她卻已經有了驚人的轉變......

她說可以有這麼大的差別，完全是因為瘦了下來加上化妝的緣故。她也貼出一張高三時的素顏照，完全可以看出已經變成美人了啊！

根據她推特的資料，她身高只有144公分，但拍出來的照片實在很有個性，短髮也超級適合她啊。她現在則在新宿的酒吧RELUM擔任店長，不由得覺得她真的好厲害啊啊～
▼而且，可以這麼兇又這麼漂亮，到底是怎麼回事啦QQ

唔屌
完

本身靚d

not素顏，乜樣都得

落咗妝先講野

波大遮三醜

不了

唔怪得上面班巴打重上緊連登

男人化佢個妝一樣變靚女啦

屌唔落
完

144 抱住黎屌

粒癦點都好趕客

屌你老味，化妝化到好似裝修佬批當咁，夏萍都變柯德莉夏萍啦

以為蝦頭

agger

留返比你地

睇圖咁魔改，真人應該

屌呀！
我屌呀！
我真係想屌！

我屌

我屌晒你地果份

鬼影變幻球

識化妝之後都唔係靚

twitter ig

今次真係傳說中嘅廟細燈籠大

化妝的威力

整完容都話化妝威力

狗也不吊

原來仲有個妹

你落左妝我仲認得你就叫做化妝......

法官大人

化成咁同笠咗個面具其實無乜分別

波大
肥完再瘦番係好屈

144 咁大對野 痴線

我屌啊 禁止落妝

我願意包佢一世

以前d相個波好細喎，假波

我地香港都唔弱

咁大波都話唔屌 我屌曬你地果份

屌你老味成個徐濠縈咁
不了

咁撚大波 抱住黎屌

天菜

有奶便是娘

有素顏先評論

佢有冇隆過胸?

咁撚矮真心唔想屌

咁重妝，落咗先再講

冇整過你話信唔信
個胸都可能假

以前個樣我都照屌呀

落妝啦八婆

144可以抱住黎屌

痴線咁都唔要

個鼻天然生得高

習近平女兒

咁重裝甲豬西都變女神啦

掤牙

唔屌

#wet#do 好正
我屌
浴衣果張

巴打仲有咩想講，趁而家講埋

youtube大把妝前妝後片話比你知係人都化到啦，呢個重要重裝甲到HWS噤

後生時唔醜㗎 wor

化到咁濃皮膚實差到仆街
一落妝仲衰過以前

哇屌你d 粉厚過天婦羅

遮晒成塊面，爆晒光，低炒側面，你叫欣宜拍可能都靚過佢

大膽

都喺嚇死人

屌！

落左妝再講

話屌個啲 其實蝦頭都差唔多款姐

真係麻麻

144cm 高

做左coser比人屌到閪都爛啦

身高爭緊啲

上面已經有張落妝高三相

ReoNa?
好似做緊歌手

雙奶夾腸5分鐘唔射當你贏

就係因為當初冇拖拍所以先會決心扮靚
如果咁醜樣都有拖拍就唔會變到今日咁

其實上面話落妝先講d人
有冇睇哂所有相

左除左夾腸之外
真係屌唔落

我屌！一定屌
我要蝦頭夾我腸仔！

幾正

咪又係豬閪
化個裝就ok咩

搵條仔+飛機杯5分鐘仔都包你射

144抱起嚟屌

落咗妝咪又係果個豬樣
未見過素顏就話呃得吓人
見過仲點可以自欺欺人？